點樣養貓 關你地班貓膠撚事？

天下貓貓成班師奶係度圍爐

人地點養貓 關你地撚事

人地用咩做窗網關你地撚事

人地放貓 又關你地撚事

仲要有d會on9到話人地養名種點解唔養唐貓

吹奏到d人越黎越反感

依D偽善既人真係好嘔心

真係愛貓 麻煩愛晒所有品種

而家變質到養唐貓就有光環 名種就係地底泥

利申：養緊唐貓 但佢地咁吹奏真係好嘔心

心聲

係咪要我養撚左幾年隻名種貓先將佢dum出街
再去領養隻唐貓先叫愛貓？
唐貓以外既貓唔係貓？

放佢出街 再去養隻唐貓啦 咁惡化落去 遲早養唐貓以外既品種都比人批鬥

天下貓貓好多貓義工爭住出黎話人地個窗網唔收貨 認真佢地想將間屋變監倉係佢地嘅事 做咩要將人地嘅做法踩到一文不值

好彩我撞到個好既貓義工

FB一向多人中意玩批鬥公審圍爐
乜鳩都批鬥公審左先
人地自己既野都要人地跟從自己價值觀

呢種煩膠已經令我好少開FB

最鐘意係天下貓貓辦9班義工

Same with lihkg

非黑即白、一定要跟佢個套

家族養左三四十年貓

無用過貓網

無貓自殺過

經常放貓自己出街玩

啲貓不知幾開心

啲愛貓撚硬係唔信

啱呀

又係垃圾貓義工搞事

點管人養貓都算。有啲過份到走去偷人啲貓，仲要有班痴線義工走去死撐咁做係情有可原真心勁嬲
之前大埔白鷺湖畀人偷左14隻貓，唔知搵返晒啲貓未

有愛心就可以當偷唔係問題？
仲可以咁厚面皮講叫人手下留情...？

係咪因為一句義工有愛心有愛之人
就代表可以默認甚至合理化呢個問題

仲好意思叫人積口德？
培養下社會同法律既道德經，價值觀同責任心先啦好嘛...
愛小動物唔係咁愛嫁

對住班異工講法律/道德責任只係對牛彈琴。佢地只會話異工永遠是對的，異工就係大撚晒。放養對貓危險，我地偷貓都係為貓著想，就算犯法我地都冇做錯

屌你老母，講嘅野真係難聽過粗口

有電話都起唔到底 ?